無懼寒冷天氣警告 市民紅磡海濱「游早水」︰幾凍都唔怕

支那01 係咪同一位

阿伯都係連登仔

兒登仔:好凍好凍
咁怕凍就縮返入你老母個閪啦

咁凍係可以幫助大家適應下將來可能嘅移民國家氣候

果度附近唔係有個出屎位咩

天文台個寒冷天氣警告有咩用都唔算凍就係到警告

食屎有助增強免疫力

連登仔咩宦驚嫁啦全世界最怕個肺炎就係連登仔

又係啲廢佬因自悲而過份自信吹到自己幾勁幾威咁，亂鳩咁噏，推介佢去北冰洋游幾轉